香港開埠已經超過740年，並非180年，應該要從宋帝昺嚟香港個日計起

你啱
但宋史會比支那騎劫做中史
然後話香港都係中國

清朝時借d錢都未還

仲想繼承未朝?

埠字解商業貨運碼頭

點定義開埠

正式開始對外通商？

但宋帝嚟香港唔係定居喎